一人一間/幾間你做過既閪公司

請出招

恒生銀行

Regent pioneer

馬景記哂圖有限公司

又黎自爆po

所有港資中小企

唔知大家有冇做過d大陸細公司，完全傳承左大陸搭膊頭俾支煙嘅優良傳統，乜撚野都口講口賠，借人借/借野俾人完全唔撚洗收據message，跟住借撚完人野又唔記得，然後就係到你屌我我屌你，佢又話你有借，佢又話你記錯，然後就叫d做細既去跟，我跟你老母呀！點撚樣跟？on99

好撚多工程公司都用呢間野，但係呢間野閪邊度？

同事閪 (普遍學歷低冇咩文化)
人工又閪 (新入職人工由$8000起)

呢啲公司一睇就知係比一啲冇乜學歷嘅人做，加上冇乜嘢好學，點解要咁糟質自己

所以做咗一年半就冇做

灣仔地舖?

Nestle雀巢

任何一間公證行

富途

富途有乜野做